點解每次喊完都會頭痛

個心已經夠痛啦 個頭都痛埋一份 想點呀 乖啦我想靜靜呀 你地唔好扭計啦

又係你

哭泣聲絕無意義~~~

咁得閒唔洗返工？

廢ching

咁得閒幫我畫下畫啦

王傑

起我底

咁啱係個版面睇到你個關於眼涙成詩既post咋

歡迎你夜晚入廉巴同我開嘅圍爐post傾計

深夜廁堂？

yes 冇錯
我同廉巴輪流開post 今晚佢開post 我地入去圍爐
你肯講，我肯聽

Ho ar ho ar so boring

有煩惱 一齊傾傾 冇煩惱就閒聊吹下水

Ok see you tonight

你睇標題入去啦 今晚唔是我開post
但我應該會幫手 我地返shift

I just want you

陪你傾

陪著我走 一生一世也不分？

天也老任海也老 唯望此愛愛未老
願意今生約定 他生 再擁抱

咁識哄人 有冇伴侶 做你另一半一定好開心

你是個重感情的好女孩

會有人欣賞的

一定可以得到幸福 🌹

你點知咖？
你比幸福我啦